$100滾起來記錄最高雪球

日本vs南泡
半場主$100

Cls

1:0

1:0 1min

南泡個狀態好撚差

差到贏緊3:1

100$完

笑

唔洗十個cm就gg

最高雪糕
去阿波羅簡3球啦自己

垃圾樓主出嚟講吓最高雪球係咪俾伯母個閪溶撚咗